今日想讚條女著 legging 幾好睇，但打錯左做 pegging ，點算？

我：Your pegging look nice ! I like it !
佢：???

跟住就好耐都冇 reply 我，點算？

再打： may I fuck you 囉

你話our fucking is nicer 囉